原來聽到國歌會眼濕濕係真架

琴日香港仔街訪一齊係海傍唱《願榮光歸香港》個場面真係好震撼 希望以後呢個場面可以成日出現

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

好想幾百萬人一齊唱

每次都睇到眼濕濕
可唔可以唔再只係喺連登share

大家要喺facebook ig都share
唔好局喺溫層

聽日美領集會大家一齊唱

有埋BGM一齊唱就好好聽

推到所有人都識唱

我愛香港

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

介唔介意放隻手上心口 拎撚住電話咁唱 去到國際文宣會唔好睇

好多人都未記熟歌詞

國歌

我願榮歸香港

次次聽都係喊

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

約定你

願榮光歸香港

一齊唱

竟然香港仔

真係好好聽

無煙區域

有無手足可帶大喇叭聽日播歌領唱

光復香港

時代革命

有無人唱下英文版呀？等外國人都聽得明嘛！

如果可以放上spotify就好了，可以日日係咁loop

南區九月九日和你拖

去美領梗係唱埋老美國歌

美國人唱國歌都係咁 人哋真係可以唱到喊晒口
聽日一定要唱埋老美國歌

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

唱咗美國歌先以示尊重

推

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

證明想要人愛國唔係靠咩國歌法國旗法

聽親都想喊

地名符合現實

聽完之後日日心入面瘋狂loop緊

希望聽日萬人大合唱

愛香港洗咩教，發自內心架

我願榮光歸香港

第3段好難唱 好高音

美國新聞聽日 一 定 影 我 地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要莊重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

好撚正對眼潮吹左我愛香港

痴線 眼濕濕

平時都不自覺哼岀來

yes

【正視聽】我地今日和你塞失敗原因係因為我地思維仲有進步空間

帶個頭盔先, 呢個係關於今日和你塞飛嘅宏觀性自我評估。經過今日我發現大家個獨立思想仍然可以升級，大家可以起我底睇我之前講過類似嘅野，其實我地之前好多次失敗都係同一個原因。

今日個問題係好多人都唔知短期目標係乜。好嘅獨立思想係要明曬成個logic flow。因為今日我地個目標係令春袋無輸精管輸精，所以難聽d講, achieve 唔到和你塞, 根本全世界入東涌係無用, 因為我地係要令機場個交通差, 唔係同popo 對視。

咁下次點做好? 首先大家要明白短期目標同長期目標個關係係乜，再明白短期目標同你當日做緊嘅野有乜關係。當你發現你做緊嘅野幫唔到件事，要即時evaluate點樣更容易地achieve到個短期goal。 文宣組, 呢樣野我地可以起文宣落手, 令更多人明白個短期goal。

以聽日件事為例，我地個長遠goal 係要保障香港人權、自由同民主，短期goal 係pass 個act，所以聽日所有行為都一定係要對pass 個act有利。

再比如話頭先我入左東涌就feel到有少少收皮，因為我個下先發現人圍香港站，車塞離島係一個更effective嘅方法，而唔係就咁起東涌hea。 之後我即刻衝去香港站幫手，但係去到香港站又真係狗多過手足，等左兩個鐘最後都係唔夠手足，根本做唔到野。 (記得團結, 夠人就係我地嘅power) (不過係, 我真係唔夠膽做野)

講多三次:
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助

要記住我地唔同任何同隊割, 但係不完美但可接受要改善之後點改善係好好好重要，呢個唔係一句口號。所以以後見到有任何行動計畫，大家要試著問:

- 呢個計畫個短期goal係點?
- 我地可以點樣令到個計畫更加容易achieve個goal同埋幫到五大訴求?

大家加油啦，聽日醒水d
講多次, 聽日個短期目標係令到美國pass hong kong democracy and human rights act。

真係會聽到打唒冷震 起唒雞皮架

頂唔順 眼濕濕

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

8/9 去美領唱

9月10號大球場香港對伊朗一齊入場
萬人齊唱真•國歌

何以這土地淚再流

《願榮光歸香港》MV 合唱團版.mp3

真係要大讚曲詞編唱
好有外國國歌感覺

好聽過自由花

唔係講笑，如果香港立國，我會好似啲洗腦片咁起身跟住唱

香港國歌《願榮光歸香港》

國歌唱乜野英文版

push

聽日唱！

聽日美領!!

有冇人帶樂器去

香港應該用返廣東話嘅正路

其實如果夠人數當聖詩咁唱都真係好有感染力
係最多大嘅武器

聽熟佢

有冇見過人地德國國歌用英文唱

聽日出去唱

要二百萬人都識唱

(忽發其想)18區齊齊唱願榮光歸香港

每次行動前要唱國歌

國歌呀

一日唱十次

日日唱

美國主場，先唱美國國歌，再到香港國國歌

成首校歌咁, 我鐘意民主會戰勝歸來多d

有人要餓死啦!!!!!!!!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

民主定城邦

香港終於有自己既民族主義

聽到起雞皮

同意

我仲以為肥媽個 啊～死黑警～ 變左做香港國歌

聽日唱完老美唱香港

好感動。有自己既國歌真係唔同D。特別有感覺。

奏國歌
個個企曬起身
喊撚左

印歌詞？

喊左

on99

明天 遮打見

係我國國歌啊hi

好屈機

推到聽日一齊唱

到時我諗自己真係一聽到國歌就喊

聽日喺美領門口百萬大合唱

有冇歌詞

每晚十點 除左大嗌之外 仲可以搵人拎個大喇叭響自己屋企樓下度播

到時見

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

推爆佢

睇到喊

希望有一日會成真

一割兩制

終於明白 國歌既歸屬感係咁樣

再冇以前陌生既語言空虛既感覺

沙田唱緊

港獨?不了

快d 學唱

民主好d
城邦有d位有少少膠

聽日一齊唱

呢句野

因為用自己語言 身份認同感都唔同啲

好正

即刻喊

即刻明點解人地聽自己國歌會喊

［有圖］驚嫂表示老公常OT，每天要自慰3次解決

聽日美領大遊行要齊人！[/red][/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

Oh say can you see...

去到號角聲，就唱唔到，好撚高音

琴晚係遮打都有同巴打唱不過得好少人希望下次多d

南區終於跳出深藍

港島最藍
首推杏花村

大家唱毅進仔之餘，都要識唱呢首呀

喺新城市唱到淚崩，感恩生呢首歌出嚟嘅巴絲

好撚正

好感動

睇吓2016NFL Superbowl 國歌，美國人真係好投入

可以嘅話順便唱埋 America is beautiful

香港就係粵英雙語

聽日幾點一齊唱？
聽日幾點一齊唱？
聽日幾點一齊唱？

聽日幾點一齊唱？

聽日一齊唱 印咗歌詞

嘩屌

好好聽

真眼濕濕
話說，冇黑恤衫，深寶藍色 navy 有冇得袋住先？

第一次愛國

每晚十點一齊唱

好正式 好莊嚴

同行兒女 為正義 時代革命！

推到有朝一日香港人個個都識唱
9.8 我要人人大合唱

當你經歷過抗爭，唱呢首歌就會更加動容
香港係我哋嘅地方，應該有自己嘅國歌

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

而家每晚都聽幾次
真係好鍾意呢首歌
真係會眼濕濕

南區人唔係垃圾呀

我愛香港

同行兒女為正義 時代革命

（請廣傳）

[可靠通靈訊息-831太子站]

正當香港政府嚴正聲明831太子站清場期間没有被捕者傷亡。有資深通靈人士表示，單單831，已有11名死者，屍體並已被不同方法處理。

其中9名死者:

1. 男士，15-16歳，死後被列作跳樓個案

2. 女士，17-18歳，tomboy

3. 細路仔，在列車車頭位置被打死

4.男士，2x歳，其女朋友在彌留狀態

5. 男士，4x歳，放工路過，為保護其他傷者而被打死

6. 男士，4x歳，死後被列作浮屍發現案處理

7. 男士，21歳，跳閘時走不及被扑死，屍體被埋

8. 男士，屍體被冷藏，在域多利亞公眾殮房

9. 男士，3x歳，帶眼鏡

或者你會問⋯⋯⋯
點解屋企人/ 朋友/ 同事唔去搵佢地～

我自己都分析過，有唔同既可能性，純屬推測:
1. 家人被滅聲
2. 家人被綑綁囚禁
3. 送了上大陸
4. 被殺後成為其他死亡個案
5. 政府介入，例如指使學校岀信，扮成自殺個案

加上昨日新聞⋯⋯
有朋友搵朋友⋯⋯⋯⋯

真係好令人懷疑⋯⋯⋯

另外⋯⋯⋯
我搵過多利亞公眾殮房

有個咁的新聞丫⋯⋯⋯

主管五度犯錯 未等家屬認屍
域多利亞殮房擅葬遺體

P牌仔推唔郁⋯⋯
請廣傳～～

我都冇諗過第一個唱嘅地區竟然係香港仔

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

分享自 LIHKG 討論區

好多國歌都會有特別難唱嘅位 唔知點解

聽日要播

練下美國國歌&願榮耀歸香港先

啱啱喺隔離post見到有人相聽日去衝擊，好擔心模糊焦點，可唔可以停一日呀

特登

衝擊美領既話得兩個可能性
一係鬼 一係on9

制裁香港政府

一個民族的誔生

唔係話踩你地
不過依首歌作為國歌未算恰當
最多只可成為其中一首代表歌
比打死 同 自殺 被捕既手足不計其數
依首歌仲要係只係用「願」同「盼」依類型既詞彙黎填詞
實在有所辜負
應該要用即, 速, 或者將佢寫成事實
例如將自由民主公義正直寫成直述句

same，之前有次放映會後一齊去海濱，一齊叫口號
香港仔人真係重來無諗過

好想問，有冇機會有自己港旗？for brainstormng, 黃色、獅子山、傘之類

我喺現場一定會喊都仆街

推撚到變國歌！

Push

自己唱都眼濕濕
現場大合唱一定流馬尿

約定你+2

好多時驚自己一個唱完冇人應

唔好聽 唔想唱

出現英文版
【外國文宣】首見英文版《願榮光歸香港》（with link）

日loop夜loop

其實係咪你地自己作係度自high?首歌d key錯撚左好多粒音，廣東話都要特登唱歪個音先落到，你地仲係咁洗post,幾個post就推，仲要話國歌？呢首歌未做到國歌水平，唔好再洗post啦好麻

國咩歌 訓醒未 人地比個獨帽你帶你地自己又仆倒去帶

pishhhh

提議國歌動作
右手遮右眼

你訓醒未？
港獨有咩問題？你以為中國共產黨真係會回應你五大訴求？

佢地想衝其他嘅野，禮賓府定乜
好驚

見到後排自動慢慢企起身 即刻起哂雞皮
同平時支那進行曲果種落差

有冇巴打可以印歌詞？

柒頭支共係唔係都屈鳩你啦

唔撚獨得啊 ？ 屌你老母

不嬲支持緊既係一國兩剩 你背棄左原則 外國既朋友係唔會理同支持你 成功左雙普選你先慢慢獨啦仆街成班圍爐打飛機

Agger 冇「講普世保不住世代」我地呢個時代嗰種銳氣

聽日介紹國歌比trump trump

祈求民主與自由萬世都不朽
呢句男仔係咪要唱原KEY....

一開段片d眼淚ba ba聲咁標岀黎

第一次聽自己既國歌 喊到仆街 終於明白點解外國人聽自己國家既國歌會喊 因為每一首國歌都有自己既故事
相反鄰國果班日日過自己愛國 但連國歌都唔識唱 識唱都無感情 真係諷刺

有冇方法可以set做iphone alarm?

每次返到南區都覺得自己去左平行時空咁
另一方面又有一種安心既感覺
好似係戰場返到安全地方咁
南區真係安全區域排行第一

多謝利申：琴晚有份出
香港仔係抗爭幼苗 要啲時間去發酵
香港仔！加油！

好撚有歸屬感

推到個個識唱

推！！！手放心口

痴線我係香港人啊屌

背好左，聽日唱爆佢

我都喊咗
香港歸屬感

有冇ringtone版

印出去集會派

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

聽日唔玩激光唔玩火，一齊唱美國國歌感動美國國民！

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

仲有呢首Hong Kong Anthem，香港國歌你唔係唔識唱下話

《願榮光歸香港 Glory To Hong Kong》
何以 這土地 淚再流
For all of our tears on our land
何以 令眾人 亦憤恨
Do you feel the rage in our cries?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Rise up and speak up! Our voice echoes
盼自由 歸於 這裡
Freedom shall shine upon us

何以 這恐懼 抹不走
For all of our fear that lingers
何以 為信念 從沒退後
With faith, we shall never surrender
何解 血在流 但邁進聲 響透
With blood, tears and sweat, we shall stride ahead
建自由 光輝 香港
For this glory, lib-eral land

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
When the stars no longer guide our path
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
In the fog, the horn of conscience summon us
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Persevere! For we are as one, with poise and be brave
勇氣 智慧 也 永不滅"
Courage, wisdom, are long with us.”

黎明來到 要光復 這香港
The dawn has come. Let’s revive our Hong Kong
同行兒女 為正義 時代革命
Revolution of our time! For righteousness!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Democracy, n’liberty, wish them long last here
我願 榮光 歸香港
For the glory of Hong Kong

練歌 每次唱到 「何解 血在流 但邁進聲 響透」都想喊

Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

Pish

美國國歌
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

想問下依家唱左首歌就會即刻獨立定點？

721831

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

聽日唱就一定
但最好記熟啲
無論唱美國國歌定榮光歸於香港
都一定唔好睇手機/歌詞+肅立
唔識唱就扮口型 / 肅立算
現場如果有講野雜音/有人玩玩下其實好唔尊重

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

我宣布香港建國後, 《願榮光歸香港》立法成為香港國國歌

不行了 愛國心出晒黎

聽日可唔可以一齊唱

估唔到係平行時空會唱國歌

幫手推10次，記得post去twitter/reddit！
[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

喊撚左
喊埋右

啲歌詞好到肉
希望這土地不再流淚

聽日一齊唱好冇？！！！！！！

好彩係屋企
一路睇一路喊
好感動希望大家聽熟啲遲下唔洗睇歌詞都隨口唱到

號角「聲」⤴️哎呀
不過咁先叫國歌！

之後個幾句仲要一口氣唱好難啊

push!

頭先天頌10點咆哮大會都有播
啲人起哂身開電筒放心口一齊唱嗰下真係
嗚

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

聽日要識得唱

唔好沉

be water

認真Mode！集會、遊行前唱香港國歌！唔係膠歌！

呢首歌好有國歌既Feel！推到上電台播！推到人人都識！
唱完呢首歌，勇氣！士氣都大增！

聽完5次如果你都係冇感覺，你可以唔唱，但我相信大部份人都係有心人！

自己入

蝗國個首呢?

大家今日出到黎一定要識唱！！！！

大家今日出到黎一定要識唱！！！！
身為一個香港人，點可以連自己國歌都唔識唱！！！

大家今日出到黎一定要識唱！！！！
身為一個香港人，點可以連自己國歌都唔識唱！！！
咁既話同大陸狗有乜分別？？？！！！

大家今日出到黎一定要識唱！！！！
身為一個香港人，點可以連自己國歌都唔識唱！！！
咁既話同大陸狗有乜分別？？？！！！
所有人今日遮打見！

大家今日出到黎一定要識唱！！！！
身為一個香港人，點可以連自己國歌都唔識唱！！！
咁既話同大陸狗有乜分別？？？！！！
所有人今日遮打見！
到時所有人大大聲唱！！！！

大家今日出到黎一定要識唱！！！！
身為一個香港人，點可以連自己國歌都唔識唱！！！
咁既話同大陸狗有乜分別？？？！！！
所有人今日遮打見！
到時所有人大大聲唱！！！！

如果要立國歌法

大家今日出到黎一定要識唱！！！！
身為一個香港人，點可以連自己國歌都唔識唱！！！
咁既話同大陸狗有乜分別？？？！！！
所有人今日遮打見！
到時所有人大大聲唱！！！！

如果要立國歌法
依首就係我地既國歌！

大家今日出到黎一定要識唱！！！！
身為一個香港人，點可以連自己國歌都唔識唱！！！
咁既話同大陸狗有乜分別？？？！！！
所有人今日遮打見！
到時所有人大大聲唱！！！！

如果要立國歌法
依首就係我地既國歌！

光復香港

大家今日出到黎一定要識唱！！！！
身為一個香港人，點可以連自己國歌都唔識唱！！！
咁既話同大陸狗有乜分別？？？！！！
所有人今日遮打見！
到時所有人大大聲唱！！！！

如果要立國歌法
依首就係我地既國歌！

光復香港
時代革命

支那嗰首 最難係
要人民自願唱出口

一起音樂果下大家企起身尊重地唱

細個開始咁憎中國就係首國歌
無認同感又逼人唱